老老實實,香港大交合定染左紅

諗返起原來今日是6月4日

難怪 今日之前7日都一直話有雷暴有大雨